[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（30）

係咪叫呀sam都係咁cool

仲以為你唔好添

梳！

交友app淨係傾冇打算下一步？
你想對方都唔想啦
對方知道淨係傾都費事浪費時間啦

坦白講，我真係唔信只係傾
傾三幾日又轉下一個傾有乜意思

每轉match到人對話內容咪差唔多
尋新刺激唔成立

仲要播老鼠安

本身森美都應該唔太想幫

就算條女嬲
如果條仔幫得落
點都試下問下， 睇下有冇灣轉
了解下個女心態係點

cut都cut唔切肯定唔想幫條仔

真抵死

其實聽得出老婆好想cut線 我諗森美都想快啲完 唔洗比人cut咁老尷

條女變曬聲 唔好再追好過

（好多個post)
希望女事主上嚟爆多啲嘢

我覺得唔係 通常人地話好忙果d都會lur佢叫佢傾一陣
但如果今次咁樣 比人on air鬧就好7
又無得鬧番佢

又花園... 又泥土 ... 溝女咩..
出面滾完返黎鳩 up 呢 d cool 煲, 真係打冷震...

一聽花園都忟
氹老婆⋯仲用緊以為自己第一次溝女嘅態度⋯

個女仔一變聲個下惡到打冷震
利申我都係處女座 個女仔可能同我一樣接受唔到心靈上出軌
我十卜呀sam呀

花園方便佢拈花惹草

個花園留番自己土葬吧啦

同意
我係男人都覺得結咗婚或拍緊拖都唔應該玩交友app
唔明森美做咩話好少事

冇計 要跟返打上嚟條友啲mindset

條友啲語氣完全無悔意
好似打上嚟玩咁

要陪住佢既思路先可以繼續run個環節
&你屌佢都冇撚用

笑死 張太Fans

真係好張太

個個C9都係咁上下

個張太FANS似上黎R吹水多啲

幾好笑

藍絲

聽得出係黃既
又少個黃C奶

佢話除左少少人開心wor

個張太fans都幾閪吓

好難分

成家垃圾

佢應該似特登扮勁版張太
比大家開心下

好耐冇聽答案之歌聽到咁過癮張太fans

呢個張太2號有內涵D

黃嫁傻豬
自由的空氣

張太黃到

乜乜係咩 冇聽

乜乜的空氣

張太fans話
因為佢都想呼吸"乜乜"的空氣

乜乜係咩 啱啱miss咗

聽到乜乜, 好唔開心
森美 highlight 得好好

唉就黎要好似支那人咁打聲母

森美即係話 依家D學校要剪低依段說話
依家連"乜乜"兩隻字都唔敢講

大哥已經唔記得鍾雪

而家D聽眾好識節目效果

你問佢識貨之人個pa叫咩名佢都未必即刻答得出

乜乜

叫乜乜

臨尾再加句乜乜萬歲

大哥會叫返呀正

屌 完全無興趣聽

惠康弘

即刻熄

熄得

賤男

已經即刻熄左

一聽到個嘉賓即刻熄左app

個張太笑死

人哋出矛招 我要忍住等下次 真慘

依個玩法唔掂sosad

小儀諗埋D自殺野

明日花

好鐘意聽依D
講啦
我想聽Free won't呀

量子力學真係好正
講埋時間 好正

森美: 舒夫真高打網球

竟然有得聽呢單嘅後續

有佢個西人出現

個處境同佢上次有咩分別

支那婆收檔啦
講埋啲蝗語拉黑

玩app都要食支那仔

反而想知條仔去考狗嗰單之後點

應該本身都係支那人

想問上集係咩
比支拿仔呃左買豬買牛上去開發家鄉農業?

啲蝗語真係好哽耳

其實自從上年之後 我唔會憎依D鄉音人
因為次次去太子狗屋門口發夢 都一定有一大堆依D鄉音姐姐屌狗
對我黎講 佢肯學廣東話我都somehow專重佢

喂喂喂唔好亂講野先

呢位聽眾個樣一定好嚴峻

你當係譚仔姐姐樣啦

比人嗒咗隻牛

咁撚渴嫁

我估佢下個都係咁上下
一係就本身有老婆

去邊搵個又有雞又有牛既女人

就係依班人見香港好就叫哂班兄弟姊妹黎住, 順便幫男朋友搞埋張香港身份證

害緊你都唔知

香港人都會為左賺錢開到成個上水屯門都係藥房
搞到居民無晒生活
我唔係話我好支持依D新移民
只係依D人 佢肯接受香港文化 唔帶強國套垃圾文化落黎 我就覺得唔應該特別憎佢地
同一時間 我都會屌o個D落黎純粹搶資源o既人
兩件事黎既 唔係咩都可以撈埋一齊講

marco最近做乜鳩

講多左好多尻野 LOL
不過似係森美佢地比多左Air time佢LOL

又給屌

鐘意聽佢啲鳩野

即係點

MARCO呢排真係好鳩

Marco講啲gag聽到好尷尬

thanks ching
個阿姐上次話朋友介紹，今次又話apps度識
劏雞殺鴨同捉十隻雞好正

森美講科學同人生嘢真係特別吸引

屌 聽到喊
不論愛情 定係 親情 學會放下係最難
一諗起屋企人年紀愈黎愈大 終有一日佢地會走就唔想諗

小儀好似輸足3個禮拜
係咪夾埋恰小儀㗎

女生說沒事 就是有事

然後我嬲左佢

估定先...
A. 表白
B. 道歉
C. 求婚
D. 復合
E. 講多謝
F. 以上皆不是

多餘 條女都係搵藉口飛條仔姐

估唔到咁都有帽戴

都綠左啦, 仲打上黎?
唔通問好唔好分開?

其實真係好易食女

今集答案之歌算爆

花式帶帽系列

成世有條刺嫁啦算啦

過多半個鐘先打啦

個救護員一定係靚仔大隻

算9數啦 一次不忠
話唔定之後條女又用你呢個態度做藉口又畀多次帽你戴

E多謝住先

岩岩跟唔到
乜條女唔係俾帽佢戴
跟左個救護咩

過多半個鐘會唔會係條女打上黎道歉

同我個case一樣
其實一次不忠 百次不容係真
心裡面有條刺就以後都相處有隔膜
分開俾個解脫自己算喇
你覺得自己好愛佢 但你更值得愛自己多啲

B道歉
宜家條女打上黎道歉

之後又一齊返

咁你最後點

咁個救護係做乜耍花槍condom

森美講既野真係幾有道理
真係諗得好通

下次屋企火燭又比消防員屌

屌通街都知

唔見野就俾狗屌

不過當初條女咁樣搵個藉口黎出軌
真係不了

最後復合完都係再分開
每日都覺得會再被傷害
做番朋友咪幾好

悶悶地想搵人打一兩場友誼波掛

下次悶悶地又搵個正苦部門友誼波

本身親朋戚友都知道哂
依家仲要打上電台講埋

如果用森美依個方向去諗 的確通....
其實所有野都係"愛"去解釋 真係易諗好多

條女當初咁樣搵個理由派帽
真係點原諒

森美果個方法好似好大愛咁
出軌都照原諒 吞落肚咁

出軌個陣 =分手 姐係無出軌
無出軌 咁個男既嬲what

好憎依隻"人間有愛"
有一段係咁講 "人間有oi~" D懶音聽死人

濫用左就會變你愛我就唔會令我唔開心果D公主病藉口

森美愛情尺出來了
你愛佢多過愛自己
就連戴帽都唔怕....

即係有冇戴帽

依把尺真係 唔係人人頂到
咁樣派帽法仲愛佢=傷害自己

反正男主角點都笠實頂帽

呢把尺我覺得過左底線就唔得啦
帽真係底線黎

以為小儀會講 「又唔係未戴過帽」

真 如果咁樣都仲唔保護自己
點解仲要冒險去愛

森美講野真係好勁..... CLS LOL

好似叫條仔做水泡 做condom咁
第時條女再派帽咪分手囉
即係又要hurt多次

黃綠社工

緊係無

咁通街叫佢唔好佢都唔聽...

但而家個問題係對方嘅愛原來可以咁輕易就轉移

其實由佢愛番個女仔開始
就阻止唔到依個愛
所以我諗森美係想令佢諗通 萬一有咩事 都唔會咁痛
愛係為左快樂

係囉推人去再hurt多次
條女做得第一次 邊個擔保冇第二次
俾同一條女hurt兩次唔係講笑

全世界叫佢唔好佢都唔聽啦
不過叫佢去馬囉

人生有幾次戴下帽又唔會死既

all in道歉 有冇人受注？

丙樣

同埋都真係叫唔到一個人去唔愛
與其咁去叫 不如等佢好好去愛
痛與唔痛都係佢自己承受 至少愛錯 好過錯過既

特別係男仔 我覺得 錯過既後悔 會痛過 愛錯既後悔
開心就好

咁咪即係豬腱

All-in 箍煲

跟

多謝老婆

鞭屍

聽番上星期就扯火

上個禮拜好正
抵撚死

戒你老母

條友跟本係老手，條女一聽就踢爆

諗諗下係兩個星期都扯火

聽佢把聲就feel到道歉

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!又黎

準備3星期

道歉

唉屌又道歉
好悶

終於鋪草皮

真, 2件打靶仔

又黎luuuuu

中 !

你知道唔知道 有人要道歉

yeah，中咗

錢銀問題好難解決，唔睇好

搵啲連登仔上去表白啦...好悶阿...

變左道歉環節

重陽都過咗兩個禮拜

啲臭男人成日做錯嘢要say sorry，轉下聽女人道歉都冇咁嬲

口齒可摸以清晰D

女人道歉就成頁臭雞架啦

錢銀野真係好煩

盡量唔會

邊有賭仔會戒賭

睇黎都3個星期都係失敗收場, 大家就開心啦, 睇人仆街

打戒賭熱線啦

浪費左個位

弱智
賭錢賭到問返條女拎錢

今時今日仲有後生仔賭錢賭身家.....
唔係賭錢掛 玩股票...?

但上次個公主病一樣好難頂

俾乜鬼 冇咁大責任
做你老母咩宜家

我做乜要幫你管錢

衰賭錢唔撚好一齊番啦

佢啲咬字

賭仔: 「同你賭，我戒唔戒到」

爛賭真係唔得

月儲8k又唔好講到好多

8000⋯⋯一定唔係連登仔

條女報埋狗

我開到最大聲都好唔清楚

咁就咪撚搞人呀屌佢老味

+1 好撚難聽

衰賭唔係第一次啦？
要報狗咁嚴重

爛賭真係唔抵可憐
爛賭既人唔好去戀愛啦, 成世自己一個啦

證明你真係好煩呀仲打上黎

屌，條友是咪借錢借到比人追數呀，條女頂唔撚順呀

唔會打過去啦下話 報埋警播

聽到咁都唔洗打啦

支持立即打比條女
等條女爆料

今時今日先要賭錢...

好撚厚面皮

都唔知仲打上黎做乜？俾返個位人啦

今個星期又似搞唔掂

而家11:46
快撚聽下個電話

冇可能救得返
不過睇人仆街

正
真係扯足三星期火

賭到人報狗拉你仲想挽回

生活有困難唔好拍拖啦

儲唔到8K, 之後出去借??

做咩報狗？
頭先聽唔到

其實係佢追唔返條女，就拎唔返d錢...

好心對方都做到呢個地步就咪撚死纏爛打啦

接放工

可能賭到變負 有冇人listening5猩猩

係街揾佢諗住傾下

今個禮拜無架啦

以前有試過一日接2個唔同電話咩？

佢是咪同人賭緊，追唔追得返條女呀

屌成個post每人聽到1小句再砌埋咁

硬件問題呀 5星星都搞唔掂

咪撚講咁撚多嘢啦
2年後點冇撚人想知

好似係搵得小，儲8k好難
之後借錢當儲呃住條女先
賭就另一樣野，但之後都變借錢

聽到1999

「我諗住結婚㗎啦～冇啦而家」
冇人想同你結啊死開一二邊啦

賭錢夠快嘛, 賭波咁計, 星期五晚到星期一連續72個鐘都有得賭,
仲要即刻收錢, 但當然輸實多過贏

點結婚
儲咁少 又賭

快D打, 想睇條女講咩
可能有另一個版本

搞到咁仲諗住會聽電話？

儲三年錢
下星期就瞓身賭啦

其實道歉呢啲 打上電台做真係好咩

錢少唔緊要呀
屌會變負嫁

下 姐係目的儲錢 實際係負債

咪撚接呀人哋女朋友！

唔應該打

唔賭唔知時運高

咁都打
一陣條女又報狗

希望條女爆料

好期待條女會點鬧佢

咁都有得打

好撚on9
等listening 5*補充
我聽到1999

報埋狗仲照打，大哥玩野？

其實佢打電話都係博一博姐

依啲情況會唔會拉埋節目主持人？

唔明點解儲得咁辛苦 唔同佢講要減儲少少
走去借錢咁ON9

賭仔成日吹水

睇佢都似係好唔衰得要俾人知佢撈得好掂

會唔會告埋商台打騷擾電話架

打咁耐

又要比人罵

笑了
森美提番interesting事件ahahahahahah

講英文

條女走咗lu~

聽電話啊

森美： 唔愛就係唔愛
有咩感覺 （冷笑）

唔聽電話

無乜錢都唔緊要 咪撚負債啊大佬
無錢落袋不特止 仲要嘔返出黎

轉撚埋電話

3個好格硬係咁搵野吹

有心唔聽

賭仔:「屌，今次搏唔到添......」

中撚埋，全餐呀今天！

擺明條仔平時搵唔同電話打過去
宜家唔敢聽

再打

其實都唔易hahah
做電台就有依D能力

會唔會爆埋電話

分分鐘收數佬都打過去比條女

第一次有依啲情況 可以咁樣留言講低

死纏爛打

得一分鐘架炸

又sai一禮拜

做乜今日打咁多次
好煩

條友真情流露定扮野

躝啦仲留言

笑左 硬cut哈哈哈

點解宜家講野清楚咁多
轉左人呀?

唉
仲係講埋D虛無野

收聲啦
完喇

算啦 放手啦

賭仔講野

好撚廢 女人唔係想聽呢啲說話，以前應該聽得多

個留言

留唔到言嫁喎呢d

留言限1分鐘架？

個個道歉都chok晒聲
好噁心

完啦廢青

咁撚長氣呀哥仔，收皮啦！

到依一刻 佢自己都仲係講緊"盡量唔賭"
仲叫人點信佢

女人一唔愛做咩都無用

連續三個禮拜，啲男人最後都係講呢啲廢話

岩

會唔會答案之歌個case打過去仲好聽

賭仔賭一鋪佢會聽返今集

賭仔真係賭仔
輸到仆街都唔識收手
點都要搏多口

永遠聽唔到嘅留言

唔見棺材唔流眼淚

假都要話自己以後都唔會啦

阿銀彩你有味

不過講真 聽完依三星期
我都真係會有反思 諗下自己道歉係咪都係咁嘔血
自己再做好D

咁樣諗會開心D

有時講冇用，真係要做，人地睇唔睇到就係天意
一味諗住「用口講 D嘢返嚟」只會適得其反

其實道歉要點樣唔虛無 令到對方感到實際 信服
都幾考技巧

所以都係唔好做錯事 激嬲伴侶

其實去到某啲位道歉都無用
根本家死左心

聽得男人啲虛無道歉太多，想聽下女人道歉會唔會無理取鬧

諗起馮小姐

記憶中係有，早霸王 (14) 2019年post
第一頁開始

上次條女囉

我記得
好似道歉道到講緊對方係錯咁 條仔好撚慘

marco好膠

好撚正落釣未呀半粒鐘了

上次佢講坐飛機 講左成個鐘
都未講到起飛

下 完

散水餅都要打上黎問

買散水餅都咁困擾 ..

派幾件俾圍內唔得咩

究竟有幾多個同事俾佢憎 講到咁誇張

其實我成日都諗唔明點解要買
呢個文化係邊到嚟

糾結啲咩
唔買咪唔買 又唔會再見

係咪藍屍同事

係咪女人先咁煩

我都唔知點解要請人食野
D懶高級公司仲要買到貴一貴

屌D服務業真係全部八婆

屌
個女人想點 對d客唔好都唔得

典型八婆聲

根本佢自己閪又驚形象唔好

其實收果個都唔係好想食 .. 尢其轉工季節, 隔幾日又有人隊件餅黎, 甚至唔同 team 都有人走一日內隊幾件黎, 根本唔想食, 多數婉拒講句祝福多謝算..

講乜都話但係唔係喎
好撚八婆

熄火真係好好笑

根本係佢多管閒事又懶大支野搞到啲人唔鐘意佢

大家咁高咁大你呢樣唔滿意果樣唔順眼煩不煩

返工見到呢啲同事一定唔會理佢

係囉 佢本身就睇人唔順眼 咁人地又點鍾意佢

應該返到公司先食早餐又唔順超

好撚八婆
又要扮好人自己又要唔順氣

仲要明明自己閪
做野做成點關佢鬼事咩
又唔係我呀姐

佢把聲真係好救命 老女人扮cute咁

有誰共鳴永遠都係班老屎忽自high

笑死我
Marco遲到

MARCO遲到

你個仔返半日唔通個MISS唔俾佢走咩

退學咪撚讀囉綁住係屋企最安全

走有咩用 其他幼稚園咪又係咁

轉到間有免檢支那狗又要走

暗花唔想聽

咁既女都有老公

我愛marco十分

做全職C9吧啦 樣樣野要行多少少就唔做唔敢

佢都係算啦 根本乜都無諗過

大厦管理員
係咪住藍色恤衫坐係到冇野做嗰啲

香港啲K型產業搞到無料都搵到咁多
一收皮就仆晒街

D老餅歌完全引起唔到我共鳴

又有得估... 道歉！

今日我博求婚

好似好耐冇開多謝老公老婆

道歉!!!!!

冷少少估復合

按樓訓身道歉！！！

點解復合唔歸落道歉

訓身講多謝

道歉做錯野嬲嬲豬, 復合散左 ... 事彈啦..

就聖誕 我搏表白

今年邊有聖誕

呢兩年都無聖誕呀

又到左你知道唔知道有人要道歉嘅環節喇！

又到左你知道唔知道又有人要道歉嘅環節喇！

紅十字會總部

蘇黎世

E. 多謝老公老婆系列

9upper

好撚有自信然後話我亂估

零食~是不斷有~~~

有一刻我信左

C 求婚

搭8仲試緊野食

Pink返

pale pink

播埋重溫應該50分先開始

得番15分鐘 係咪冇人打過去

表白

即接

又爆冷

表白！！

爆冷表白

爆冷

爆大冷

竟然係表白 爆大冷！
但得番15分鐘

唔夠時間

終於唔係app識

仲要唔係APPS!!!!!

獨木舟識

有冇人嬴到首期?

巴打們輸撚死

表過一次

抵輸啦

英倫風今日冇ALL IN就開表白

已表白過一次 ＝ molamola

唔理森美

表過一次.......入咗伍

中呀

條友應該好撚木獨
大哥搞gag 佢當聽唔到

終於有表白

留名等睇cut 線

今個星期五OK喎

搭膊頭?毒到

on9得濟

拖得手就得米了

電單車載人都要咩背囊

feel到條仔講野有啲悶
希望佢成功

毒撚唔敢flirt女

jabeila

等睇叫左第個男仔名

唔係有啲

小儀想揸marco髀罅

佢完全無反應

希望得啦

咁快就打

係緊張定真係毒毒地

仲有成10分鍾

個女仔好似驚喎
大獲

原來一早聽緊啦，條女係咁甜笑

咁快打

早打咪好

佢聽緊903

笑得好似幾甜

marco都有講會唔會太早

原來有聽

今日幾好

條女一聽到森美就濕晒

得米啦

條女都有聽 笑撚死

咁啱有聽

so sweet

好正，我諗條女好緊張，唔知係咪我

一邊聽一邊等電話響

第二個

都唔會唔知

fanny???

女已食

暴龍哥

掂啦

應該得啦

條仔反應遲鈍

屌 今日又幾好笑

fan咪風

笑死 以為第2個

拒絕多一次

好老土

好耐冇試過咁sweet

咁快就入歌

好撚悶條仔講野

表白呀

播呢首

良辰美景 條仔d用字好撚老土

識簡歌

個女仔好似唔係好願意咁

呢個環節幾耐冇表過白

佢係咪講感覺都健康既

到底有賽後報告定係有誰共鳴

My only one~

錯名真係好好笑

個答覆係咩 cut得超快

條仔咁怕醜
啲台詞好似去相睇咁

唔知係咪咁 明明條仔仲講緊野就播歌

良辰美景 笑咗

big day 歌 so9sad

好啦～

女： 好呀 （起歌）

咩歌名

有咩問題

岩岩咪播左囉有誰共鳴

咁都媾到女...

My only one

我收貨
好過之前道歉班垃圾

今日啲時間好急

係咪因為條仔講野太悶

真人有相處咋
係APPS識佢冇可能得米

大把時間呀而家

上網識係唔正當

識玩獨木舟又揸26
可能好型仔

應該都會變哂march in 歌，或者成長片段

雖然老套，但表白呢家嘢從來都係咁啦，今日聽得好開心！

祝福依pair

有時森美佢地係咁笑, 自HIGH, 好鬼煩
OVER左喇今日

我覺得條仔幾有心思
又獨木 又行山 又睇日出 又電單車
起碼好過我先

睇到呢幾隻字都打喊露

應該有時間播返上一次

教會識先最正當

諗起已經唔想再聽

揼波鐘

終於係表白 唔係打黎道歉

好sweet

播返上一次啦屌

68

叮噹儀

玩多次老人院都仲得

上星期係咩故事 唔得閒聽

根本一早要cut重溫
而家有時間總結仲好

森美啲笑聲真係特別

開頭咁急以為會講番上一次
點知宜家都係自己9up

今日有玩到咩

肚圓 手腳短 唔猜包剪揼

男向女朋友道歉

良辰美境

老老實實既王傑

木獨男玩獨木舟
不過肯表白都有吉屎嘅

唔想捱就成世痴屋企啦屌

想用屋企公司資源去幫自己賺錢變做自己成就

幾有計

真係估佢唔到

我覺得很OK

姑媽這回事 生日快樂

但係真係聽唔出係生日快樂

唯一失策 如果準哂就勁正

森美真係好鍚姑媽生日快樂

marco差d炸左903

笑到抽筋cls

黑哥

上次坐船又係咁
炸彈魔

啱啱聽
Macro做乜？

叮野 出綠煙

點解Marco生活咁多災多難

energy bar變催淚彈

本身諗住聽釣魚 點知有單咁爆

咪撚生呀仆街

鬼妹

支那人

完全聽唔明佢up乜
森美重複先知係生第2胎
返上去生啦仆街

屌 唔撚識朋友架？
生第二個係為左陪第一個會唔會對第二個太唔公平

支那婆咪同香港人搶資源啦

屌啲口音大陸仔黎

我聽到第4胎
嚇一嚇

咪撚生啦屌

唔返工邊有錢養細路呀

老母緊係留左大陸啦

覺得自己唔細熟
就咪撚生啦
生完都唔識教啦

又養唔養得起2個先
唔好因為覺得1個悶就生另一個啦

好撚辛苦聽呢啲口音

香港大撚把呢啲人

支那蝗

拎綜援關愛基金fatfat

對第一個都好唔公平
到時又要大讓細

多得班港男娶支那婆

悶咪自己花時間陪囉
講真宜家先plan生可能都差5年
陪乜鬼

屌 聽到好嬲
支那女人

返譚仔啦

唔想湊細路
但又生多個

咁兩個靚仔邊個理

到底生黎為左乜

好撚煩呀個支那女人，咁多埋怨就唔好生害左個小朋友

你都唔想生啦叫個老公出面搵人生啦

不過咁
佢自己都想返工
唔係話白食白住

但你老母落唔到黎
咁你番上去啦

森美屌得好

屌你老母連聽電台都要聽啲支那口音

支那已經唔洗討論啦

根本唔想生

都唔知諗黎做乜
生出黎都好唔負責任

係咪想生多個換間大啲嘅公屋

其實係佢說服唔到佢老公
叫佢老公出去搵人生咪得

未拎到HKID
老公離婚要返支那的

屌 返大陸啦 唔好係香港啦
我依啲港女講真 係唔想啲小朋友同你依啲支那人同類 要去移民

一個人回家

首歌叫你離婚換自由啊

根本首歌係專登搵俾佢

一個人不可怕~~~

講到獨子一定有問題咁

咩年代啊周街都獨子啦
講到養貓狗咁要搵多隻陪另一隻咁

好正
森美同釗峰應該幾好傾
講宇宙 講命運

好似聲音經過處理咁

正想講 好似變聲器咁

或者超壯超高黑人聲

違泊撚

哦~

收線啦不如

但性格就好優柔寡斷

係咪連登仔黎

覺得女人全部都係雞果D

炒車

原來一年前嘅你知唔知道係「唔係成日接多謝電話」
而家

不過呢集都陰公
條女：....吓即係唔係我男朋友打嚟呀

queen's gambit =d4 d5 c4
明明係開局 吹到咁多野
前題錯 講得咁好搞到變左搞笑

hi 想問頭半個鐘有冇播歌???

故事背景係5-60年代 亦係第二波女性主義嘅開始
你都識講queen’s gambit係指開局
如果套劇係講緊女性主義咁有咩錯

裸辭都唔俾

咁既思維唔怪之得要做保安

聽呢條女講野聽到燥

完全唔知自己想點，人地比埋建議都仲係唔知點

除左衫 ..
有隻蟹 ..

又黎啦 ..... B

有條褲

開頭仲諗住會接住
有隻雀

好耐冇開過多謝
20蚊道歉

小學5年班就比人追

答案之歌真係婦女新知環節黎

教個女正確性知識咪得囉
驚閪咩

而家D細路女冇返一兩條仔會俾人笑

經驗話我聽
愈禁愈出事

應該典型保守老母嚟

反叛期越唔比
個女盞越唔高興

最緊要傾多d
等個女肯同自己講平時同條仔做d咩
唔好咁易行差踏錯

香港人不嬲都好保守

扑野只係為左傳宗接代果D

森美好似多左
個老母根本唔想聽呢d

on9

屌FD都唔俾

講咁多原來女嚟

屌
原來係女仔friend

咁女仔friend咁講都正常啦

個老母似係想森美個答案support自己諗法

細路女剛剛發展社交係攬頭攬頸架啦屌
會認晒契家人架

男仔就話驚搞大肚嗟
女仔都唔知驚乜

男仔都互閹鬥下雀
唔通又怕佢gay咩

咁撚保守都唔知幫個女揀男女校定女校好

我屋企反而勁開通個d
我老竇老母4年班就問我有女未
sports day叫我指比佢睇中意邊條女
中學開始問我係咪基
結果我25歲仲係a0

弱智老母

同個fd子親密D就要告俾老師知

仲要係同性CLS

咁關心個女 但又保守到連同仔女講呢d話題都唔敢

通常家教嚴既就16歲大肚
放任就廿幾歲都A0
好似定律黎

早熟

係咁架呢D老母

真
你越禁佢就越想做

仲未有人開盤

直覺今日係多謝另一半

道歉$100

拍拖同性愛都係禁忌

X2

月尾仲入成舊水

賺硬怕咩

多謝20

賠%就嚟負數.....

富戶

包生仔架咩

all in求婚 搏冷啲

離婚啦你老味

皆大歡喜

1999

真係

屌真係道歉

中

人人有錢分

好易中, 好過買餐送

離婚啦

細路仔鬧乜鳩

咁抵死啦

仲ee俄俄咁
肯定有d野收收埋埋

5個細路

5個細佬
19歲到5歲都有

40歲生5 個 ..cls..

把聲好後生

5個

以為佢新手爸爸

帶套啦屌你老母

咁你自己執啦

5個小朋友

19同5歲

廿歲都黎鬧乜9...

5個
條友40....

40歲5個仔女

5個
咁有錢養咁多個

做你條女真係慘

21歲生仔

應應自己18歲就生仔

痴撚線40歲有5個細路
點養

佢老婆一定好正

非洲人黎架

痴線

25歲生仔. 生五個?
仲要十八九. 大個啦呀

有錢

20歲吉大

點撚養

唔識照顧就唔好生啦
帶套啦ON9

諗到都扯

過多幾年可以退休

18 9鬧黎都冇用啦

21就做老豆，好明顯當年係Mk 仔黎

21歲生第一個.....

想知佢老婆咩樣
一定好好屌

有能力養5個

不過佢老婆先勁
係唔係全部同一個出

都照顧左廿年

老婆應該有錢人 ..

五個靚仔, 計埋自己老婆, 七國咁亂

笑到

有其父必有……

敗走笑死

阿爸敗走.

慘呀, 成日鬧人

19歲仲閙
一陣比個仔打

可能條仔正 老婆九十歲

好痴線⋯⋯咁好生養

marco

三個DJ好開心

5個全部仔 ？

有道理
你講呀

MARCO笑死

阿爸你咁樣唔掂嘅

成家靚坤

仲係mk格
分分鐘個仔仲成熟

3個笑到仆街 成件事好funny
明明人地離婚邊緣

咁佢老婆幾歲呢

我係中間既仔我實話:大佬好野

咁咪成屋精味

瘋狂恥笑

班細路又20歲開始做老豆老母

佢大仔會唔會都就嚟做爸爸

實ok啦
一定追得返
都有5件

就嚟做阿爺

一千蚊隻雞好正架喇

天生性格咁 明知唔識養 仲要keep住生 你都on99

人地痛苦野笑到咁

冇功都有勞

雖然係道歉
但好撚好笑

1個養全家都幾屈

太太當時無野做, 一個養七個.

其實呢個年代又唔係大家族
點解仲會生5個

自己生仔
條路自己揀架

miss左頭個part
咩事生5個？

鳩痕

兩公婆咁後生

笑撚死
奇案

有咩事會唔會變張祺忠

家暴feel 扮緊好男人

打小朋友, 好正常啦上一代

而家唔得了

係咪上左公屋想踢走佢

7個人可以有好大間公屋，人生贏家

呢單野好搞笑

成家人都返左去60年代咁

MMA

MARCO今集好興奮

今晚扑多濟
下年生多個

屌你老味MMA

花生mode全開

鎖頸

十幾歲仲點打

俾佢打返轉頭
一齊MMA

納爾遜式鎖

一個老 mk 梗係cover 唔到啦

生5件
又打仔

估唔到千禧年代仲有

應該疫情搞到咁

會唔會好似丁蟹咁
以為自己好偉大

到仔女講返件事完全係另一個版本

老婆都係雞黎
無錢就走

想聽老婆版本

打比佢個仔好過

個仔都19同17歲

都可以parttime養家啦

條友真心痴線

一隻...兩隻...三隻...

聽落似地盤佬

分咗一年
唔通又係黑警?

但老婆自己帶5個仔女

一個養五個好辛苦架

黑警又唔會冇工開啦

千禧呢隻字都已經好老餅

佢話離婚超過一年

都似 唔做地盤點養7個呀

係就正

無第二個女人

我都係咁諗
藍絲老豆比人趕

佢老婆可能18歲生
間唔時派帽

可能根本同錢冇關

好似仲係分居 未真離

5個唔同老豆

快d打比老婆啦

點解離婚可以解決家庭收入問題？
離左婚申請綜援呀？

黑警有屋又有錢，一定唔係啦

聽落係好男人

但脾氣大左啲

但同你生得五個仔女

都幾抵得諗

打唔通打比啲細 一定打通

一定有奇怪

好地地點會搞到咁

好期待聽佢老婆一陣屌走佢

可能仲有比家用

無功都有勞

屌，咩事？男人來架？

好期待但得返5分鐘

男人聲

其實咁多個
點夜晚仲搞到

以為hehe

你係阿希?

Wtf

哈哈

乜撚呀......

下？？男人黎架

??????????????????????????

乜撚野

咩事

屌

即係收養？

笑到仆街 心諗男人點生仔 屌

生5個生到變埋男人聲

小儀嚇死

把聲沙咗

男人黎......

屌你好撚搞笑

嚇死人

死氣沉沉

CLS把聲

hang機

屌做乜鳩野

屌咩事

小儀交比你丫

沙哂

女人

有啲伏

沙到變男人

人妖聲

我姓阮

男定女呀

Hehe?

屌屎忽都生到五個咁勁

嚇死以為又gay

笑到暈

笑死

森美都忍唔住笑

笑撚到 小儀好驚

沙聲

聽到呢句我笑撚到隻閪咁

小儀都幾醒

一聽聲嚇死

一開始以為打左比個仔

屌你咩

笑死 初頭以為係個老婆有新仔

小儀嚇死
生左咁多個但係男人

Dllm

好man呀

佢係味咁衰呢

笑到痴筋
2020最佳

嚇死
第一下以為多元家庭

屌大哥仲笑

咁都唔係男人？

係咪玩電話

以為阿希2.0
但又有5個小朋友

係OFFICE笑到拍枱咁濟

忍笑忍到

係咪男人嚟

把聲森美笑到頂唔順

唔識講

個女人

阿浩大哥

Marco應該笑到出左房

森美係咁提女人

大哥: 你女人喺度喇

跟住份稿讀喎

笑到仆街

森美仲笑緊

老公篇文好撚假 ..

森美個撚樣知自己易講錯

聽把聲 魯芬...

乜撚野左右腦

邊個出咗房

好好笑

係喎

Marco呢

笑到仆街
篇野邊到搵返黎

似基喎

咁個男人都算長情

我有好多次係office聽
笑到個人震晒
後面個同事問我做咩事

佢係咪寫左稿 尷尬feel

似gay佬玩電話喎
作咗篇文嚟讀

我有一刻咁諗 個腦都hand撚哂機

真
成份稿咁

森美係咁用女人稱呼黎確認

如果真係男人有5個都唔出奇，全部都領養

朗誦比賽

99年8月1號，記得咁清楚

寫左稿喎

熄咪

會考作文咁

係喎佢失左踪

真係笑到走左咁

好似睇緊早拍晚播咁

似玩電話

作篇咁 geh 野反而覺得一 d 誠意都無 ..

帶來5個仔女

佢哋唔敢直接問男定女
係咁暗示

走過餘生每一天
改返口語先啦

條女都未答就送首歌你聽，玩野咩？

老婆仔

接左聽眾入黎
佢不嬲少講野

都算有心啦 作定文

送首歌你聽

送首歌比你聽

Cut左線？？

乜撚野送首歌你聽 個老婆都未答

屎弗撞棍

送首歌俾你聽
做埋DJ

頭先好活躍係咁講架

姓喉

送乜嘢歌

夠鐘啦

送首歌比你聽都預備埋 佢都未回應得切

老婆仔呀!仔呀
男人嚟架

cut左線冇應機

出現返

原諒佢啦
今晚執多濟道歉q
下年又多一件

呢招都好穩陣既

大哥仲笑緊

噢完咗

應該冇時間, 教埋佢咁講收尾

唔洗主人家比答案

送歌比阿沙聽

好有力量

今集笑到痴線

喉沙

送首歌俾你 yo

係咁串人把聲

養返靚把聲

點解我仲係覺得佢老婆仔係男人

唔係姓侯呀

marco 今集mvp

Marco唔係姓侯

Marco
唔係姓喉吓ma

仆街都冇開估係男定女

10/10

侯沙?

今集係迷

今集好撚好笑好正

有錢賺又有得笑

Marco啲9up真係好撚癲

今集一聽把聲就已經全集高潮位
之後笑到聽唔到後面d野

我all in左求婚不過咁開心值門票價

小儀勁驚係個老婆有個新男人

頂 miss 左 好想聽返

一開始係男人聲，以為係佢個仔聽

後來講多幾句考聽得出係女人聲啦，係真係沙左d

一直都係男人聲喎大佬

係一個謎

今集好正

是咪試當真其中兩條仆街仔打上去玩嘢？
快啲出嚟認咗佢

把聲真係
個男人把聲就咁後生
係咪真係女人黎

我頭先認真再聽多次，我覺得真係女人，只係病得太緊要姐

我聽第二次都覺得係女人 但第一次真係唔太似

＿

客咩氣

呢個咪my903 佢寫住琴日下載失敗

想問係邊可以聽返？

下載伺服器暫停

好人一世平安

simpson?

我都諗起LI套

近袋屎

一千蝦

咁條友想點撚樣

5萬變70萬

五十呀

is a 反 次次玩都覺得好好笑

到MARCO 出街

Marco買早餐

扮聽唔到

巴西啲球迷
好有急才

PRINTER JM9

好有趣呀釣魚節目

又一個打工打到自己有份既人

今日個答案之歌咩事
個老豆對自己好唔好你估個細蚊仔唔知咩

LOL兩個仔都廿幾歲 唔會唔知掛

本身以為係講佢老豆叫雞
屌呢啲咁撚小事

係咪個個星期都返教會果D C9黎

麻甩佬係咁嫁啦
無第二頭住家算係咁啦

其實我聽到而家都唔知佢個2難係乜
淨係發下悔氣咁

離婚啦屌

個仔廿幾歲你宜家都未摸清條佬咩性格

你D仔都知老豆有啦幫手暪咋

幾廿歲都咁小學雞....

個老豆又係搞笑，擺明想慳錢
自己都少陪d仔
個仔去外國讀書又好話冇左個仔咁

呢D女人成世人都冇咩挫折架啦

兩公婆係度爭寵

救命呀
你兩個仔廿幾歲嫁啦
長大啦 老母!

呢個女人應該係成世人都冇打過工
少奶奶 on99咁

世界不是圍著你轉呀

好彩有你

咁突然

大哥生日快樂

Happy birthday Sammy~

今年咁有心思

聽日星期一 等我推爆埋佢先